【核彈】CC台正式死亡

國際關係師

鞭少陣啦

唔好鞭喇
真心
唔好降低我地自己level去同CC泥漿摔角

cc台：呢班都係三毛

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

呢班人肯定收左錢

CC台得返鍵盤戰士 三毛同mon post狗 真正有識之士都入曬波台

呢鋪玩完啦

我個頭 轉唔返

cctai咩風向

老母閪個方向

香港已死未？

細聲啲啦
佢地話現場得200人架

完喇好嘛

波台狗真係onlun79
從來無人講過CC台代表成個香港

屌你班垃圾重要時期都要引戰 死撚左佢啦

死左 今晚cc台班撚屌靜過閪

上條巴

加狗有自由
就快輸

本身牙天都係預一千人
cctai驚過閪咁

香港要贏 加狗要輸

恥笑

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

上蛇又出賣義士?

勁 贏哂 滿意未 開完post未

真 駁唔到 成班人都收哂錢做野

真
要捉晒今晚有份去集會既五毛出黎

RIPieces

上蛇其實係CC台既人... 特登走去現場影大頭...

又大巴大巴車落去

我有去集會，大家可以屈我係鬼了

咁多人上當
香港人都係唔配有民主

你地分清楚邊面引戰先好喎

世界末日未？利申有去做鬼

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

事實證明cc台脫離現實
成班ff上腦

樓主入左List了

CC台:成班都係鬼

Pull

我係五毛我今日去左現場

呢單野更加證明中共轉左方法搞連登 唔係鎖網 而係用一堆扮黃日撚日帶風向 分化 假設幾百人 每人成功帶到少少人信左佢地d論說 足以令連登淪陷

連登仔又炒車喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

平衡時空

就係想睇水泥隊點發癲

好彩我從來都唔會講人係三毛

我條頸因為樓主唔教角度而折斷斷氣而死

樓主五毛 亂打國際戰線係咪想輸
一陣搞到美國唔鍾意 唔過人權法

收到風美國準備反口離棄香港人

笑撚死

molamola

呢到全部都係鬼黎

人權法過唔到樓主等被鞭屍
不聽所羅門魚言 吃虧在眼前

CC台脫離現實好耐
而家咪全部縮返入老母閪度囉

全部都係鬼

鞭撚到班友就黎散

全部都唔識國際政治
包括最前面果堆鬼佬(教授) 好似係

Cc台靜撚到大酒店咁款

一定要幫加泰人正名
咩怕美國佬怕EU所以唔去，我接受
但屈鳩人共產主義真係痴撚線

死撚晒

美國今次實唔過條法案

美國唔過法案 去跪下trump啦

唉中計，輸左死全家

要先問cc台跪唔跪得

屌 哩樣真

嘻 呢d時候緊係logout連登同fb一陣 扮睇唔到

連登都唔分台 係on9 3毛以為得時事台就得天下

牙侵
cctai願做你隻狗 願你的名受顯揚 願你的國來臨
願你的旨意奉行在香港

見到句唔死都冇用真係好撚煩
十足啲廢老怨婦咁唔識屌人淨係叫人死
Sor 我真係好憎呢句野

呢班人一定收左錢（好似係）

三毛
01打手
青山派
群魔亂舞

可以準備迎接世界末日了

咁就打哂飛機

青山派真係屌你老母死共諜黎

你地波台狗全撚部三毛嚟
blocked
不推文

忙住用Twitter 去同Solomon 解釋城邦論

#中環
2059 集會發言人指，今晚加泰人權自由集會有約3000人出席

係啵 核彈啵 唔知炸死邊個?

Cc台日日都核彈都未死過人啦

自己都未搞掂 仲咁得閒理人地? 你地仲唔係鬼?

佢地最叻就係 老師又中

喂 好似係你地獨派日日核彈先啵，咩都係核彈。

關我鬼事

喂 話你支濕水核彈唔靈呀。

話人地托柒咩，

獨派準備幾時飛去加泰幫拖呀

應唔到就打表情

班左膠鬼佬光環就識攞
香港啲示威佢地有撚出過黎咩

所羅門大台呢

時事台輿論 一唔啱心水 就割席

話人地死亡 當人地死

你地啲獨立 建基於獨裁架?

一入黎第一眼見到呢張相, 真心有D怯, 某種對旗海既難言恐懼, BNO港英旗都冇咁既聲勢, 嚇到我唔知講咩好, 希望美國扮睇唔到, 真心美國扮睇唔到就得, 我比人屈毛都好小事

連登有結界

波台歡唔歡迎P牌仔
索性轉台算 頂唔順

#中環
2059 集會發言人指，今晚加泰人權自由集會有約3000人出席

咁小人 想睇到都難

羞唔羞恥

推

樓主5毛!

如果11月5號周圍都播1812序曲會點。。

希望班粉膠以後可以出少句聲
有時間鬧人不如返去打飛機

未

你係五毛！

未
好想睇水泥隊發癲

直情想殺人

連登=全港

強烈要求加泰狗未有cctai批準前請勿痴埋香港到

你搞清楚係水泥隊同01打手瘋狂洗板先定波台痴線佬恥笑先

又逼害我地cc台

5毛block

繼續分化就岩架啦

講笑姐

唉 中計

cc台同腦燒互相燈邊個會贏？

不相伯仲

好撚型

重少過撐警集會……
點解閒閒地坐到出馬路嘅遮打集會咁少人去 自己諗下個民意同風向 唔好一張相狂打飛機啦

BIN

少人咪好囉，你咁辛苦打咁多次集會人士不代表香港人，不代表你。而家咁樣咪滿足到你鋪割席癮囉

1個蚊型集會 搞到班打手出盡奶力 凌晨4點鐘開post玩抹黑. 搞到成個連登鬼哭神嚎
我極高度評價今次既撐加泰集會

屌

收皮啦,倒果為因就係你呢D人,
一個星期前個風向瘋狂批鬥加泰集會又唔見你話分化

.

民意撚風向撚

下次搞新彊會唔會驚到瀨屎

要搞就搞 西藏 新疆獨立集會 班打手驚分離主義驚到瀨屎

up

係共碟

陳云同佢班打手可以一直寂滅了

共諜

有機會咪又死番出黎

琴晚有人話要踩場 獅鳥班集會人士
去咗邊

Cctai得堆唔撚出街既冷氣軍師就收撚皮啦

多人你地又要呼天搶地話人中計

所以就要開post分化

想問下個集會激嬲左彭斯未